奶共 fatty ho

唔寫啦 自己睇

屌你老母睇左兩年
unlike前要入去屌柒佢 冚家剷

咁快手?

屌你老母平時就扮黃
一国庆就奶都奶唔切

屌你老母啦
笑閪食屎狗

推下先

好撚失望
原來係一條傻鳩
已unlike

始終澳門人…

最on9係佢到而家都仲好似只係覺得呢個時候唔應該講呢d‘敏感野’ 佢唔係覺得自己講野內容有問題